<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<films xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
    <film id="0">
        <name>Барби</name>
        <genres>
            <genre>комедия</genre>
            <genre>приключения</genre>
            <genre>фэнтези</genre>
        </genres>
        <description>Самая обыкновенная стереотипная Барби живёт в великолепном розовом Барбиленде, и каждый её день идеален. Она меняет наряды, загорает на пляже, проводит время с другими Барби, день заканчивается шумной вечеринкой с танцами, и в этой позитивной кутерьме с блёстками влюблённый Кен — всего лишь приложение к Барби...</description>
        <imagePath>sass/posters/poster116836_2.webp</imagePath>
    </film>
    <film id="1">
        <name>Интерстеллар</name>
        <genres>
            <genre>фантастика</genre>
            <genre>драма</genre>
            <genre>приключения</genre>
        </genres>
        <description>Когда засуха, пыльные бури и вымирание растений приводят человечество к продовольственному кризису, коллектив исследователей и учёных отправляется сквозь червоточину (которая предположительно соединяет области пространства-времени через большое расстояние)...</description>
        <imagePath>sass/posters/interstellar.jpg</imagePath>
    </film>
    <film id="2">
        <name>Социальная сеть</name>
        <genres>
            <genre>биография</genre>
            <genre>драма</genre>
        </genres>
        <description>Октябрьский вечер 2003 года. Студента Гарварда Марка Цукерберга бросает его девушка. Раздосадованный Марк, подогретый алкоголем, решает отомстить и публикует злобный и оскорбительный пост в адрес бывшей подруги. Но этого парню показалось мало...</description>
        <imagePath>sass/posters/socialNetwork.jpg</imagePath>
    </film>
    <film id="3">
        <name>Остров проклятых</name>
        <genres>
            <genre>триллер</genre>
            <genre>детектив</genre>
            <genre>драма</genre>

        </genres>
        <description>Два американских судебных пристава отправляются на один из островов в штате Массачусетс, чтобы расследовать исчезновение пациентки клиники для умалишенных преступников. При проведении расследования им придется столкнуться с паутиной лжи, обрушившимся ураганом и смертельным бунтом обитателей клиники.</description>
        <imagePath>sass/posters/island.webp</imagePath>
    </film>
    <film id="4">
        <name>Мальчик и птица</name>
        <genres>
            <genre>аниме</genre>
            <genre>мультфильм</genre>
            <genre>драма</genre>
            <genre>приключения</genre>
        </genres>
        <description>Два американских судебных пристава отправляются на один из островов в штате Массачусетс, чтобы расследовать исчезновение пациентки клиники для умалишенных преступников. При проведении расследования им придется столкнуться с паутиной лжи, обрушившимся ураганом и смертельным бунтом обитателей клиники.</description>
        <imagePath>sass/posters/bird.jpg</imagePath>
    </film>
    <film id="5">
        <name>Оставленные</name>
        <genres>
            <genre>драма</genre>
            <genre>комедия</genre>
        </genres>
        <description>Декабрь 1970 года. Ученики академии Бартон, престижной закрытой школы для мальчиков, разъезжаются на рождественские каникулы, но несколько неудачников, родители которых не могут или не хотят их забирать, вынуждены остаться на кампусе...</description>
        <imagePath>sass/posters/hold.jpg</imagePath>
    </film>
    <film id="6">
        <name>Бедные-несчастные</name>
        <genres>
            <genre>драма</genre>
            <genre>комедия</genre>
            <genre>фантастика</genre>
        </genres>
        <description>Викторианский Лондон. Сумасшедший хирург Годвин вылавливает из Темзы тело молодой беременной женщины, прыгнувшей с моста, пересаживает ей мозг её собственного нерожденного младенца и реанимирует...</description>
        <imagePath>sass/posters/poor.jpg</imagePath>
    </film>
    <film id="7">
        <name>Оппенгеймер</name>
        <genres>
            <genre>биография</genre>
            <genre>драма</genre>
            <genre>история</genre>
        </genres>
        <description>История жизни американского физика-теоретика Роберта Оппенгеймера, который во времена Второй мировой войны руководил Манхэттенским проектом — секретными разработками ядерного оружия.</description>
        <imagePath>sass/posters/opp.jpg</imagePath>
    </film>
    <film id="8">
        <name>Реальная история Уиннер</name>
        <genres>
            <genre>биография</genre>
            <genre>драма</genre>
            <genre>история</genre>
        </genres>
        <description>Ветеран ВВС и инструктор по йоге Реалити Ли Виннер возвращается из продуктового магазина и неожиданно встречает двух агентов ФБР на пороге своего дома. Бывшая специалистка американской разведки подозревается в незаконной передаче секретной информации...</description>
        <imagePath>sass/posters/history.webp</imagePath>
    </film>
    <film id="9">
        <name>Туман</name>
        <genres>
            <genre>триллер</genre>
            <genre>драма</genre>
            <genre>детектив</genre>
        </genres>
        <description>Кинооператор Настя отправляется вместе с метеорологом Андреем на труднодоступную северную метеостанцию, чтобы расследовать таинственное исчезновение со станции семейной пары метеорологов…</description>
        <imagePath>sass/posters/ss.jpg</imagePath>
    </film>
</films>
